# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* Quick summary 

Harvest of Shadows é um jogo de Horror e sobreviência com elementos de RPG e Storytelling. É um projeto feito com RPG maker MV.

* Version

1.0



### How do I get set up? ###

* Summary of set up

Para fazer modificações ao projeto é necessário ter o RPG maker MV instalado. Basta mover o projeto para um diretório que o Software conheça. Selecione a opção open e  abra o arquivo *Game* no diretório importado.

* Configuration

Ir na sessão plugins e ativar os plugins que esxistem no diretório correspondente no projeto.

* Dependencies

todas as dependencias são inatas do RPG maker

* Fazendo modificações ao repositório

se a midificação alterar o número de mapas, dê stage no mapinfos.json

caso contrário, dê unstage no mapinfos.json


* How to run tests
para testar um mapa específico é necessário posicionar o jogador no mapa desejado e selecionar playtest no framework.

* Deployment instructions
 Sem instruções temporariamente



### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin

Adm: João Gabriel Lima Moraes joaofeirense@gmail.com

* Other community or team contact